[急 學資處] 想問電子錢包oepay會唔會捉

我起銀行過左幾千落去個錢包度
然後我無報到個錢包
佢會唔會話我漏報

P2P射咗畀人還錢